當日差佬受傷既圖同琴晚受傷既比

真係笑撚死人